Captain DEADPOOL 2新Trailer

賤到仆街
抽mustache水

i will do it myself

呢個cable會唔會細隻左？

01:39 後面果3個??

Domino, NTW同睇唔清楚

Terry Crews？

唔似ntw, 個黑人係唔係bishop...?

胡迪果條一定係另外新加落去

期待Deadpool係套戲入面抽Cable水
"你唔係係隔離片場扮緊個坐係張櫈到唔做野既紫色肥佬咩"

笑埋迪迪尼就正

反正迪士尼收購左fox，如果可以補拍一段蜘蛛仔同deadpool係credit後既一小段互動就正

mustache

未正式交易，應該唔得

AVG3 同 DP2上映日期近成咁，話套戲唔抽下水都無人信啦，
分分鐘一開場影住DP就係由戲院走出黎。

Negasonic Teenage Warhead 有頭髮好撚型

希望今集會好睇d
上集真係好撚悶

Budget所限真係變左love story

好正

去邊搵個接近2米既人黎演

cg囉
thanos都係咁啦

仲有上集果個鐵人都係